{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600785",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "위더스트래블(With us, Travel)"
    },
    "text": "\"ウイダーズトラベル(With us, Travel)\\n\n済州済州市アライル洞6113-16\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00日曜日10:00~18:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、済州市内のブランチカフェ'ウイダーズトラベル'。 ここは旅行と関連した小物で飾られた内部が目立つところだ。 ブランチとコーヒーの両方が味が良いことで有名なところだが、独特に壁面に済州島の他のコーヒーグルメを推薦するメモが見える。 様々なブランチとコーヒーを味わいたいなら、「ウィザーズトラベル」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "ウイダーズトラベルの場所はどこですか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルは済州済州市アライル洞6113-16にあります。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルの営業時間は10:00から22:00です。日曜日は10:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルは定休日がありますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルには50席あります。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルには個室がありますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルは旅行と関連した小物で飾られた内部が目立つカフェです。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルは何が有名ですか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルはブランチとコーヒーの両方が味が良いことで有名です。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルでは何を味わうことができますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルでは様々なブランチとコーヒーを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ウイダーズトラベルの壁には何が見えますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルの壁には済州島の他のコーヒーグルメを推薦するメモが見えます。"
        },
        {
            "question": "済州市内でおすすめのブランチカフェはありますか？",
            "answer": "ウイダーズトラベルは済州市内でおすすめのブランチカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 396
    }
}